"U leest er één keer over - u zult het zien.
Kijk naar Henry de Acht; deze 'n is zondagsschoolinspecteur van _him_.
En kijk naar Charles Second, en Louis Veertien, en Louis Vijftien, en James Tweede, en Edward Ten tweede, en Richard Third, en nog eens veertig; behalve allemaal Saksisch heptarchies die vroeger zo rond scheurden en Kaïn deden oprijzen.
Mijn %@ je zou de oude Henry de Acht moeten zien toen hij in bloei stond.
Hij was een bloesem.
